八達通真係抵撚死

霸左個市場咁多年都做唔到全民八達通交易，去啲細商店都仲係用緊現金交易，個新app 諗住過錢比人又要加好友又剩，麻撚煩，依家比大陸app打到黎香港係真係抵死，過多十年就比人淘汰

咁都總算威咁三十年

抵撚死8達通想賺到盡

咁點
聽朝返工咪又係要用